林鄭月娥稱全民檢測將找出1500名隱形患者

不惜工本、虛耗資源的全民檢測下周二展開。計劃唯一目標，就是揪出行政長官林鄭月娥8月7日推算的1,500名武漢肺炎隱形病人。但綜合傳染病專家、資深醫務化驗師及公院醫生的沙盤推演，若一切如林鄭所料，1,500名病人到9月會變成沒傳染力、有抗體的病人，已非檢測要找的目標；即使他們傳播了病毒，到9月或僅剩270多名具傳染力的患者，但衞生署8月7日起已找了241名無病徵病人。立法會議員狠批，專家分析揭示全民檢測只是一場巨大騙局，「呢場係林鄭創造出嚟嘅科學……成個劇情都係佢講出嚟」，只為向中央臉上貼金。

林鄭：無限延期，測到有1500為止

擺明要DNA ONLY,計劃通

唔該借個位嚟

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

樓主可唔可以置頂？唔該曬

搵唔到咪製造
求其話陽性送入廠

是旦搵個出院嘅測多1500次追數啦

1500係9估出黎

尋日經過其中一間檢測中心, 啲垃圾職員走晒出門口拉客咁話唔使預約免費檢測
心諗

屌你咁都要跑數

分分鐘係班失業零售G做

你咁熱心就番武漢搵啦
香港驗左百幾萬人先得十零個

做埋企街

1500個？宜家一百個都無！

唔夠1500, 要唔要捉啲人去做"自願感染"

俾柒婆湊夠1500 人

正苦斷鳩估

幫手散貨？

柒婆講野重有人信?
5百慢藍屍都得2成信，
真係燈神嚟

又話有病徵唔好去 我好人好姐冇病徵又要我去 咁我冇病徵做乜撚野要去呀on9

未攞啲有病毒嘅tester去做深喉囉
要幾多有幾多

當動員人數都輸埋俾對家
我地仲有咩勝機？

感染太少人會俾人話浪費錢架
所以要鬥1%地主咁鬥出黎

1500 大劣淫

真
見到個後生眼尾都唔望下個阿嬋

推 [Twitter戰線] 蓬佩奧出左Tweet講香港 快RT - 分享自 LIHKG 討論區

係咪咁樣搵

當少個零，而家有冇150個

15個都未有大佬

繼續吹

珍

霞姨，今次要千五個喎
你嗰邊夠唔夠人？

張竹君之前都已經講過好撚多次 拎樽仔吐口水嗰幾萬個samples先揾得幾個positive cases
叫人無病徵就咪浪費資源去驗

依家呢個仲叫有病徵嘅唔好去排隊驗 屌那媽

果1500個係咪可以選特首果班呀?

sor 選特首得1200, 柒左

雷鼎鳴：好市民計劃

香港有740萬人口，只要唔夠7,398,501個人出黎驗，佢都唔會慮估錯

我好肯定而家驗左呢一百萬個
一個隱形都冇
有既話佢一早打哂飛機開PO 講用來SPIN 去叫人去驗如果唔係好危險
事實係成100萬人次驗左得18個係陽性 仲要有病症

好明顯佢個test kit accuracy factor 遠遠影響大過隱形病患
因為咁少隱形去做你個本身得3-4成準既test。搵到幾多個?
根本冇撚用

咁黑心
要有1500個市民感染武漢肺炎先肯收手

照而家個趨勢，恐怕都要測返十年八載

究竟林鄭自己有冇參加檢測？

唔係咁都有commission嘛

所以依家咪永續

當場屌佢老母叫佢縮撚返入中心啦，點閪知佢地有無毒

支共想永續檢測
不過港共庫房頂唔豪
攬炒庫房，暴政必亡

我見到政府話有幾十萬化驗左
我估佢好大機會係計埋口水果D化驗結果
即係2種唔同既野但加埋一齊既假數字

而口水果D可以日撚日拎去玩
又唔洗真係果D人

都係藍絲？